大家唔好再開咩割唔割嘅post啦

大家一路都有共識 講明核彈都唔割

一係你就宇宙大爆炸先上嚟問

燒唔燒 私唔私刑呢d

有咩係勁過核彈呀

推

公開問，揚哂佢嚟加大執行難度，戇柒鳩鳩

問完咩事都無發生過
咩麻包袋咩地下組織
講咁耐到底有一單未

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

鳩噏我至叻

果d都係想呃正評姐